{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 예직한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら、炭+グリル料金で30,000ウォンをお支払いください。 炭火追加時、1kg当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 雨天や冬季でもバーベキュー場をご利用いただけます。 一軒家ペンションの一軒家客室はイェソンジョンであり、IPTVとWiFiを利用することができます。 全客室は韓屋で移動可能であり、駐車も可能です。 ブルモンや伝統茶体験、伝統鍮器体験、伝統遊びが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守らなければなりません。客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたいなら、炭+グリル料金で30,000ウォンをお支払いください。炭火追加時、1kg当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季でもバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "雨天や冬季でもバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの一軒家客室はイェソンジョンであり、IPTVとWiFiを利用することができます。全客室は韓屋で移動可能であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる体験プログラムはありますか？",
            "answer": "ブルモンや伝統茶体験、伝統鍮器体験、伝統遊びが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 583
    }
}